醫護罷工有冇人工？洗唔洗經濟支援？

請指教

有工會